Virtual Youtubers討論區（114）

咩係Virtual YouTuber?
虛擬YouTuber（日語：バーチャルユーチューバー，英語：Virtual YouTuber，也縮寫爲VTuber）是以YouTube爲平臺進行影片直播和投稿的虛擬偶像。在YouTube以外的平臺中又被稱作「虛擬主播」（日語：バーチャルライバー）

該名詞由2016年12月開始活動的絆愛首次使用，定義爲「由電腦圖形所繪製的插畫風格的美少女YouTuber」。雖然在此之前就已經有類似的虛擬角色出現，但是當時這類虛擬角色並未定性爲虛擬YouTuber。因此在一段時間，虛擬YouTuber是絆愛的代名詞。
2017年開始，隨着諸如「電脳少女シロ」、「Mirai Akari」、「バーチャルのじゃロリ狐娘Youtuberおじさん」、「輝夜月」等擁有大量粉絲的虛擬YouTuber的加入，原先作爲絆愛的代名詞的虛擬YouTuber一詞被重新定義，並逐漸廣泛使用。
一些虛擬角色也在其他媒體領域發展，如出演地面電視節目、出售商品等，此時虛擬YouTuber是作為一個便於理解的品牌名稱。
部分虛擬YouTuber會藉助安置在頭部與肢體上的動作捕捉裝置以及傳感器將人物動作展現到虛擬角色上。而藉助於實時運動捕捉的機制，虛擬YouTuber還可以通過多種方式與現實世界中的粉絲進行交流

2018開始爆炸式成長到而家仲有活動緊既已經數唔到

Vtuber 基本上分成2D 同3D ,其中又分成個人勢(個人出道)同企業勢(有公司係背後)實際上做既野同一般既streamer同youtuber分別唔大,不過勝在可以扮演另外一個自己同唔使露面

Youtuber四天王(?)

Kizuna AI キズナアイ (upd8所屬) Kizuna AI株式会社

虛擬YouTuber界既標誌, 兩頻道訂閱數分別超越210萬與100萬
在虛擬YouTuber界首次出演了電視節目，首次為新番動畫配音，首次發售了個人寫真集。另外聯動了眾多遊戲，參與了大量線下活動，4月24號發表成立新公司

未來明 (ミライアカリ) ENTUM所屬 GOOM STUDIO 所屬2020/9/29 開始轉用新形象

電脳少女シロ ( .LIVE 所屬)

(戦闘用AI)

輝夜月 (THE MOON STUDIO所屬 SONY音樂旗下藝人)

創下左一個月40萬sub既創舉

狐娘大叔 ねこます

個人勢最勵志既一位,用自己學既vtuber知識同自己做既mod加上親民既形象上到咁既sub數,佢既事跡鼓勵左好多人做vtuber(現時半退出)

4天王詳細可以睇下巴哈個簡介

其他仲有好多出名既vtuber
田中ヒメと鈴木ヒナ

猫宮ひなた (ENTUM 所屬)

ときのそら (Hololive所屬)

富士葵 (主打唱歌)

萌実 & ヨメミ(エイレーン一家) 由未來明既創造者所做既vtuber

アズマ リム (CyberV所屬)2020年7月7日復活

YuNi - virtual singer (主打唱歌)

バーチャルおばあちゃんねる (虛擬婆婆) (vtuber界痴線代表之一)

星乃めあ (主打唱歌)

最近有唔少日本傳統企業開始推出vtuber,
而且好多nico大手都開始轉生做vtuber

SUNTORY三得利 燦鳥ノム

樂敦製藥

ウェザーニュース ウェザーロイド Airi（ポン子）
weathernews既天氣主播, 2012年開始以3D登場,主要職責係天氣預報節目播報天氣,
係vtuber一詞未出現前就進行類似既直播.曾因節目方針改面一度面臨廢棄危機,但適逢vtuber潮流開始興起,同埋過往一d直播精華備受關注,知名度上升,因此得以以vtuber名義繼續活動,報導天氣資訊.2018年5月開設youtube帳號
經理人為社內資歷最深主播山岸愛梨.

有部分知名作品既角色都以vtuber出現
有時係由原作既聲優配音,多數目標係宣傳個作品,
例如妹妹公主,小雙俠,馬娘, ハート様

除左以短片為主亦都有以生放用(live)為主既vtuber

講起開live就唔可以唔講にじさんじ (彩虹社)

にじさんじ一開始只係一間想推廣自己個2D live app既公司 ,一開始招募左8個一期生
由月ノ美兎為首其下liver人氣好高,令到にじさんじ轉型左做一間vtuber既事務所
值得一提既係にじさんじ一開始係一間好垃圾既公司,只係提供一部iphone比成員開live
好多成員一開始開live都成問題, 不過轉型左之後睇得出進步左好多,開始提供唔少活動,仲開始搞3d ,幫成員加唔少新衫同配件,對員工有唔少輔助,近期搞唔少live等既線下活動
而家成員已經超過100人,社內風氣非常自由
早期最出名既成員

月ノ美兎 (委員長)

静凛

樋口楓

成員表

積極招募好多新血,有超過50人超過10萬sub

繼彩虹社之後其他公司都開始玩2D live同開始組團
其中比較出名既有
開始3D化既ホロライブ (ときのそら既公司)

出道時當時比起營運Fans比較痴線 部分 ときのそら既fans唔鐘意2d live成員既路線
好彩既係第一期白上靠努力成功跑出,3期生同4期生之後發展得唔錯
近期海外fans數目大增,5期更加一出道光速突破十萬sub
為英文市場推出既holo EN人氣好高
成員表

.LIVE アイドル部(電脳少女シロ既公司)

比較有良心既公司,同其他公司唔同每日一定會出行程表,唔會有突擊生放送,時間會控制係一小時之內,教埋成員點直播,冇電腦仲會送埋
比較易追,所以都有唔少箱推,目前已經全部3D化,自成一箱
2019年10月開始一連串既營運操作失誤同成員之間既鞭屍行為令アイドル部依個brand完全收皮

再加上比人爆左原來冇咩錢入到成員袋
由全盛直播時間長駐8000人去到得返3000人多D,sub數不停跌
詳情可以睇下
.LIVE偶像部崩壞始末(殘體慎入)

同合作用彩虹社個app做2D liver 有閑喫茶あにまーれ

2020加入左新成員去補返退出既2人

同 ハニーストラップ

後續加左個分團叫ブイアパ

再個分團叫シュガーリリック

統稱做774箱,
成員表

ENTUM (未來明既公司)
2019年12月31日活動終了

旗下既2D liver幾慘下同放生冇分別,食唔到未來明既光環,更加唔見營運又做咩幫手
入面既皆守ひいろ雖然好努力,但係效果都唔係咁好

GEMS COMPANY (SQUARE ENIX同經紀公司dear☆stage的虛擬偶像團體合作企劃出既技術好高既3D liver)

Re:Act
Re:Act 基本上靠旗下2大猛將花鋏キョウ(左)同獅子神レオナ(右), 2位唱歌都唔錯
(不過Re:Act前期資源集中係花鋏キョウ仲用左惡魔之力,レオナ真係一步一步爬上黎)

花鋏キョウ

獅子神レオナ

朝ノ瑠璃(唱歌唔錯都有綜藝性,但係就紅唔起)

花譜(神椿所屬)
主打音樂既vtuber,事務所神椿其下有唔少專門唱歌既channel
近期多左好多不同團體既vtuber , MonsterZ MATE,空想コード , IRIAM, 都多左好多垃圾營運 ex.星空學園, 流星群プロジェクト,

個人勢
唔屬於任何公司既vtuber多數係出自個人興趣
其中比較出名既有薬袋カルテ(已退出), 名取さな, ピーナッツくん (花生君), 甲賀流忍者！ぽんぽこ, ふぇありす, おめがシスターズ [Ω Sisters], DWU
天開司為首既Ban’s

乾伸一郎與ぜったい天使くるみちゃん、あっくん大魔王和ニーツ (VT-212)組成"天魔機忍"，早期虛擬Youtuber著名的個人勢團體
天魔機忍既故事可以參考下面既文章

近期有個歌唱唔錯既個人勢
GuildCQ 所屬既久遠たま, 歌唱力唔錯,
2個月內訂閱去到7千同接去到千5,以個人勢黎講成績唔錯

希望大家可能順便支持下同箱既伊冬ユナ

除左上面講過既GEMS COMPANY 仲有其他Virtual idol

えのぐ, まりなす（仮）, Palette Project 幾隊都係2018年已經開始不過宣傳力度一直都唔係好大,近期多左合作

不得不提下.live會長轉生既楠栞桜(右) ,另外一個柾 花音(左)暫時未表態話會做返vtuber

得到麻雀界支持既佢以個人勢重生,發展得唔錯
近期捲入懷疑自演既醜聞

ゲーム部プロジェクト既炎上事件

簡單D講就係使人使到好盡,覺得中之人只係唔入流既聲優,最後講完會改善最後都冇改
之後中之人都係走埋 ,之後佢地改口話自己唔係vtuber, 係Ctuber (character youtuber)去合理化自己既行動
但係明明一開始既片都叫自己做vtuber
詳情:

開心既係時隔一年之後其中原ゲーム部3人以ひととせ探偵団既名義係星めぐり学園個公司內再次做vtuber
其中一人唔做V專心做返個人工作,另外2個以個人勢身份繼續
花雲轉用新youtube,twitter ac, 其他2人用原有ac不變

仲有AI 分身事件

好多人不滿令到視聽率大跌,半年後先加記認係唔同人身上已經太遲
2020年4月24,Activ8發表成立新公司專門負責 Kizuna AI, 中之人都有份參與

AI 分身事件後續發展
2020/6/15 AI既2個分身正式得到專屬自己既2Dlive形象
點知唔夠2個月就走左一個

アズマ リム 事件經過7個月終於可以復活,以個人勢身份

2020/9/24
hololive既赤井はあと同桐生ココ因為Show左youtube後台數據,
後台數據顯示左台灣係國,令到某強國網民不滿, 3日後cover正式跪低,2人停3個星期活動

大概既時間軸

Bin C用

警世用

2019 4天王同其他公司都分別有唔程度既自爆

依幾個網有好多有用vtuber資訊

情報

多窗睇youtube網

留名

蘿莉控圍爐區

食屎狗留名

LMある

新post留名

10年Tama Yuna粉lm

148，之前有人用身體測試既數據逆推算出黎

月光花

之前有集mc有講點被人抹黑成142

其實火雞自己都有講過佢覺得EN其他女仔都有天份過佢，自己唯一比較擅長嘅就係英日雙語，因為咁樣所以想connect兩邊嘅人，剛剛下佢自己都喊咗出嚟

每個人都有地方會比人抹黑
阿夸身高
船長年齡

148係佢玩wii fit果陣show出黎
跟住show埋bmi再計到佢體重

自己特登show出嚟 有身高做假嫌疑

aqua 個個都話超細粒

moona識英文，應該講就差啲，打字溝通多
Risu先係要人帶嗰個

148cm 真係好可愛

細細粒大大波

Lm

CHING日光日白就FF小陣

唱迪士尼即係唔留檔

想知咩事

142唔係角色設定黎咩睇乜乜乜機能個mv有show

鯊鯊勁興奮，佢話勁想快D入去MC既JP SERVER。

當初只係洩漏左BMI數值，然後就比觀眾逆推算，推算出黎既數值大約1.478M

啫係en都可以入jp服

唔係分ser咩

好想買

買啦

印象中 ID 都有自己ser

咁就唔清楚，依家都好似未確定入唔入JP，但印尼生個邊都入得JP，我都覺得EN會入。
而且鯊鯊似乎都覺得自己會入，就睇COVER了.....

反正就係CN 冇得入

你唔會諗到cover會點做

Who.gif

九成會入啦
睇隻火雞都迫不及待加入兔田重工

兔田重工 接 d project 好難理解

如果到時入左，應該又要炸多次YAGOO

可能未夠一個月唔比入

多左個英文翻譯跟班

其實moona已經自己同jp連動左幾次
前日先有一次
不過可能呢度冇乜人睇機器人同露娜
我都係youtube神奇演算法先望到

喬瑟夫

JOJOOOOOOOOOOOOOO

官網個設定係148，但唔知幾時開始個個都話係142

個下悲嗚真係到依家都忘記唔到，咁就夾死左

あにまーれ箱推力新人得2千sub

打阿夸142就search到
原來官方不嬲話148係計埋髮飾同鞋跟

就嚟比gura搞到變蘿莉控，點算好

自宮可以解決到大部分問題

搵到

FBI is watching you on channel

竟然係咁

我諗En最多參觀本社但係唔會長駐

My heart will go on

佢唱歌同yuna有得揮

underrated

一線尾

我好興奮呀
今晚就有得睇tama會限唱歌

呢個一線尾有幾多人 係咪全世界都係一線尾

刪檔

I will always love you

求定backup

有冇asmr唱歌，冇我就唔聽

一線都冇啦 唔好侮辱一線

我覺得把聲中性
當男又得
所以冇咩嘢

想做爸爸

好慘，鯊鯊被炸死

講正式聯動呀，
mc同阿火、ロボ、pekora、486同WTM交流過，
完全反映大家嘅英文水平

飛船唔死已經奇跡，
奇跡可一不可再，RIP

FBK睇緊鯊鯊玩MC

白上吹雪正面走向GURA

參觀得就長駐埋啦

可能好似ID咁大部份時間都係摺

113除咗towa 個fan del twitter 之外有冇咩news

我見前幾日moona先同羊同rbc玩完透明廁所

A 撐coco , FBK 撐A

小玻璃又要碎了

Astel 唱緊呢首咩歌嚟

勾結外國勢力

moona問點整部自動烤雞嗰日

咸左

同接比以前升左好多
觀眾Sc都重手左
今個月有機上到30000sub
一切都好起來了

大個仔啦

鯊皇已死 同接跌穿50000

Astel 尋晚打完7粒幾鍾Apex 過一陣又唱歌唱到而家
無限體力

但已經738
聽日應該可以過埋兔

鯊鯊整到地圖，超興奮
肯定比人剪做精華

希望有人backup 頭先首rewrite the star

ふーたん都死埋

巴打隱性正太控

船長都仲未死

我覺得唔關事 一開台最高54000 咁11:00pm d鬼佬開始訓覺 跌幾千唔出奇

屌 喱種劇情真係有毒
明知會胃痛都係忍唔住睇

船長已經係幽靈

上集咪死咗囉

上集死左
るしあ帶住左船長頂帽

rushia 繼承咗個海賊裝

astel 都要被紅SC欺凌
世界變喇......

以為船長未死

最奇係兔點解咁長命

AirPods 得10%電撐唔住了

兔設定年齡行二進制而家得3歲
其實應該ふーたん長命啲，但係今集比射死左

火炎

無電了

下個係兔仔定係russia

因為佢食得多人參(紅蘿蔔)

佢突然進入上昇期，多左好多鬼佬睇

第十二日心心

店長箱推 + 歌力強

兔啦，要Russia集蝴蝶重聚

白日

Friend Like Me

732K>739K

合理

就過1000同接

過了

正評 同接比例 1:1

上次MIO主持個人狼出來了

仲以為d v係亂咁follow其他v 原來都唔係

又睇cult片
imdb得1.3分

無限雞肉

講左好耐2個終於一齊睇

唔知要幾錢

留名等睇三個月後Cover 抄

洗鬼三個月

即係冇俾youtube抽稅的會限？

暫時d野幾微妙
himehina果個fanclubs又係有少少片咁,提早抽飛
純粹當比會費

ヒスイ好似話自己睇左幾次

即係平時啲idol fanclub

真係買飛追活動就必入

ヒスイ睇左3次debi話睇到一半訓左

想聽tama唱戰姬絕唱d歌

剪片個個好有心，真係落足心機去整

咪即係歌手果d fansclub咁

係

都唔係d咩新野

用落v 社黎講算新？

依家唔係搞網上live多?

咁v本身係新行業
但本身fanclub係有好多限定野睇同優惠先引到人入會
我覺得同youtube member都幾多野重疊左

所以要睇佢之後仲會包乜

咁冇live都會有人入會 咪當賺住先 追live果班好多都係入完買完飛就走

我諗會有優先買goods果d

Star 開始多人睇
winning最近成日都2000左右
astel岩岩上到1000
好滾動

FBI

入得都係fans，都係被人搾多一下姐

始終限制左唔畀同本家合作
嚴重影響成長

睇彩虹男女一齊玩
大家開心

男女一齊玩 點樣養gachi 點樣賣百合營業

健屋
不過主要應該係holo啲女多男恐

D觀眾男恐就真

有見地

男恐(有仔)

呢樣真

其實要數我都見幾多唔同種類
有畫畫既有Patreon之類
react見過faniclub會員,慰勞品
774有surprise box
個人勢都多youtube以外既收錢方法
好睇想支持到咩地步
彩虹ed大箱應該唔會搞到條數咁複雜,有都自己食

真les唔計

係 アロエ都男恐

未開聲就多過tama個fd

男恐

啲idol文化真係好嘔心好虛偽

箱推的威力

乜乜CQ企下宜家係咪得連V大細女?

個個中意比錢條女同第條仔爆房咩

口德-9999999

應該係吧 佢最初招中之人果陣都係放得兩個皮出黎招

guildCQ算唔算執到寶

依家冇 畢咗業之後都會有㗎啦

唐巴：鍾意

NTR 愛好者

驚班油頭肥矮毒fans

好正wo

總之我見唔到就得 你唔好比我知

我就角色還角色 中之人還中之人

我之前都話居然執到TAMA呢個素人又咁屈
間野好好彩

是咪當左個角色係女朋友/waifu?
我睇佢地會當係朋友或者娛樂渣喎

好多人分唔清沉晒船㗎

你們這群傢伙別老是把聲優和角色關聯到一起 .jpg

你已經答左真正既答案了

唔知有冇人po過

肥宅毒不嬲好撚麻煩 但你要賺呢個客路錢就真係要sell gachi/百合
肥宅就最撚憎男女cp 因為這些機會不屬於佢
hololive成功既原因都係咁 現時全球最多sc 既youtube ch. 頭10有6個係holo

睇住tama呢個例子
我開始唔識分點為之個人勢
有冇人可以解放比我知

要睇個角色形象點定位
好似華生今朝會限
又遊樂場又撐枱腳
好難唔ff

啲fans可以幾癡線
打開舊聞頭條都一堆

idol文化呢樣野
真係有正有負

代入日本肥宅個角度
見到自己鐘意個隻角色係咁比第二條仔聊佢 同引到佢笑都唔鐘意啦

佢係個人勢黎 果個社團應該淨係出皮

咁都有cp廚嘅
獨角獸就獨角獸喇 唔使下下肥宅嘅

啱呀 獨角獸同肥宅一定要分開
獨角獸比較嘔心

我又唔覺係獨角獸 又d中之人又靚女又廿幾三十歲又乜撚咸濕梗都識唔通會係處咩
on9都知唔係
上面有巴打講左 總之你唔好比我知 你同其他男打情罵悄就得 你私下點就唔理 我覺得咁就賺到咁多錢 日本肥毒個要求真係算係咁 底線是全球第二低

男V都有痴線女fans當人自己老公去屌女V嘅
講真我都唔介意同仔合作
但唔會特登搵條仔嚟睇囉

都係個句，我同犬山一樣

彩虹咪有個男v sc係全球第6定第7

全球第一低底線係唔係強國

葛叶

我百合cp廚

重Po左自膠

呢到想認真覆句
我覺得vtuber其中一個賣點係介於角色扮演同真人情感
有陣時係演出個陣透左浸所謂既真性情先係最吸引到人（同gachi)
如果單純分開角色同中之人，咁就好似無左個享受既方式，vtuber同中之人個關係本身就比角色同聲優既關係更加模糊
所以d人先會搵前世搵中之人，唔單單係因為好奇心

係 我諗住抽下強國水姐
但其實 我真心覺得肥宅真係全球底線數一數二低既客群
你諗下 你provide行idol潛規則既v 總之你唔好比個班客知道你有仔 1個條件姐 sc收入就數以億計 d 垃圾goods一件都7k yen
咁諗係咪即刻覺得呢班客算易氹

55

笑死我

我課金俾holo同youtube佢哋出糧俾中之人 中之人點用唔關我事

店長真係幾勁

暴走到

大家諗到咁複雜

我睇得開心就夠

唔係新，之前有d都有開

star有同774,彩虹，vmos合作就係冇同本社

有同FBK Matsuri Choco collab既

完全代入唔到
鍾意佢 睇住佢開心笑開心玩 自己都會開心 有咩好酸

佢痴q左線

開po速度又開始降低

社團勢

儲緊氣 19/10暴風雨前夕

仲有10日

kanae係咪成日係直播到ff

佢真係好好笑 之前同本社玩uno個集又係好正

巴打有打開高達wo

狂戰士今日咁早開台既

唔使等咁耐今晚tama會限歌回就會加速
之後仲有tama個fdyuna玩青鬼
Happy friday

Troll game勢 打左3000場冇5割

「唔通Sc俾佢買套同條仔仆野」依句真係廢到on9
你啲錢課咗俾人就係人㗎啦 唔鐘意咪唔好課啦
你課金(自由定價)買佢services㗎咋 唔係課金買佢人身自由買佢嗰處女膜㗎 唔通你老細話你班夥記會收工後同另一半瘋狂做愛就唔出糧啊

課金畀v係支持嗰v 令佢繼續做落去 我估大家都唔想再有自己支持嘅任何一個v畢業 而老實講嗰啲錢佢用嚟做乜都唔關我哋事

佢講到求種+握手會嗰到我聯想到握手會變亂交大會嗰啲AV，好有畫面感

但係佢唔中意你 佢見到你唔開心 唔想笑 唔想玩
佢淨係想快d播完搵佢男朋友一齊笑 一齊玩

佢services包埋做idol 唔可以拍拖架 柒少陣啦
成套Package賣比人 呃d毒撚課金呀
而家Package 就賣左 貨就交唔撚到

好似會二回行動

街機係難升割d 既
我玩家用多 去開日本先我閒會玩下vs2

佢搵佢男朋友=我搵佢男朋友
Btw @唐可可巴

Nene 中之人唔係聲優黎咩
竟然冇睇過hxh

感覺極有可能，佢平時都唔會咁早開。

座長今晚又想打電話俾google

nene唔係聲優，係偶像團嚟

配音唔一定要睇
諗蒼穹法夫納有人配完自己死左都唔知

以為返左8月

今日仲係8月喎

重點 條路係holo自己簡
無人逼佢地 你唔鍾意可以一開始就學彩虹咁男女聯動

mea已經勁到可以望住堆中文字做雜談
希望Cover指導下旗下藝人
唔好次次開歌回hea我地中國人

鎮魂曲.Jpg

釣魚

少主歡迎你

肥宅同支那人有咩分別

同肥宅講你個idol晚晚比條仔中出=對住支那人講台灣係一個國家

唔該有冇人可以收左隻兔仔佢

我睇野兔都大部份都係做佢粉絲yes但真係要做老婆就no

我課個套比佢=個套我有份=帶男朋友帶住一個我有份嘅套嘅時候=我屌緊佢

—by唐可可

睇你賣咩形象 兔仔我當佢開棟篤笑 你搞笑就得
船長你賣百合營業 如果聽日傳出原來你有男朋友
我諗一樣大把人唔高興

獅白有男朋友應該都冇咩人care
但lamy 祭 呢d比人爆有男朋友 應該即刻炎上

我比較簡單，只要個情況符合到佢地平時既言行就得
平時act 百合，之後爆出有男友就一定會炎上，呢個唔關獨唔獨角獸，而係成個人設崩壞

黑色獨角獸

習大大咪偶像囉

天真嬌

點解又番去講star live唔合作嘅問題
而家有member話好想同star合作但係冇得合作咩
狐祭蘿巧咪都有合作過，係自己揀
你想睇唔係冇，不過係少啲冇辦法，你冇理由逼member同star 合作比你睇
想睇更多男女混戰真係建議去彩虹，兩箱有唔同風格
我就好難諗到holo男女合作仲有咩其他組合係好睇，開放自由討論

你唔合作過鬼知好唔好睇咩

又嘈返以前d野
無結論架喎

同埋我覺得唔男star 合作有唔少係出於v本身唔想合作，未計養fans考慮
例如團長，恐男
rushia，自閉加恐男
35，點睇都唔似有興趣同男合作

計埋v要考慮番自己路線，有幾多個係想同star合作

永無止境的八月

唔知會有幾正

恐男社障呢啲我全部當設定

就算係會長都淨係開頭同出面啲人合作過一次 之後都淨係留喺holo入面

現實邊有咁多恐男

我睇埋前世判斷如果佢幾個身份都follow呢個設定咁當佢勁

點解無真係恐男or死毒撚你現實根本無機會識

點解班肥毒明明鍾意喺同人誌/p站睇v比人屌但又唔願意接受佢地真係會比人屌呢個事實

想佢地去jp ser玩

不過係咪要等haachama帶路

我恐女

咁例如咩組合你覺得有吸引力
好似我想像下ぺこら同邊個男V有化學反應，真係唔覺得有
叫可以一試可能係ぽんぽこ隻豆，因為佢講野幾頂瘾下又幾識拋波，但我覺得都係主持企劃一兩句交流咁
作為member嘅fans，唔想睇會埋沒左佢地特色嘅合作
男女V合作好易發生呢樣野，因為男V係節目嘅主導性通常大啲，發言多啲
好似船長係講櫻戰東方ネタ，有男V可以接到令佢傾得更high，我會想睇合作

未解禁 GURA話期待

每日都係八月

八月仲未完

老實講，我覺得就算佢冇男朋友但都唔會做你嘅女朋友

有商業價值咪合作
冇錢賺咪唔合作囉

衰d講，本社同star個fans基數差咁多，兩者合作可以得到好處既只係得star
但呢到未計star同本社人都會招到某d fans既不滿

當然你可以話男女合作可以擦出新火花，但呢種男女火花同本社一直吸收既fans基本上係衝突左既你係個v本人，會唔會為左吸引一班“可能”既fans而得罪已經有既fans
就好似健屋巴咁，如果其中一方突然同男性營業，我諗唔會係普通炎上咁簡單

日本既idol文化 原本idol就條女唱歌又唔係一線 演技又唔係一線 樣又未必係最靚 但又要做主角喎 咪要做大家的戀人先夠人氣囉

咁早開台

農曆peko

我不能接受 我DONATE咁多支持佢地
D錢唔係比佢地買DOM架

呢個係我killer queen 第三爆彈既能力

我自己幾想睇店長，Boss，orga ，aruran 同gamer合作
Gamer 個性咁強烈應該可以玩謝班男人

凜月3D
用和服依件太好了

竟然係佢

今晚8點夢追3D

想睇ちま用紅石同音樂盒演奏晒成首freesia

以彩虹為例 好多合作都係你諗唔到㗎啦 有邊個會知道天氣卡組咁勁 熊貓人同貝叔咁多火花 唔合作過邊會知咁多野

諗諗吓Star都好多係毒撚嚟莫講女，連外部連動都冇乜

你當六合彩
六合彩機會夠低 一樣大把人買
但如果六合彩講明唔會有人中 仲有冇人買

TVさん

唔知今晚たま會限歌回
會唔會唱d平時唔唱既歌

原本塊皮係咪全場共識當冇存在過

之後改預設衫既人3D應該都係咁

點解唔係佢

En同Star玩唔連Mic Among Us就好了

利申FF

唔記得佢係下一個破左10萬

有會限點歌就好了
諗左幾首想tama唱

參考吓
19.11.26 夢追
19.11.29 桜凛月
19.12.16 葉加瀬【9/19 イベントで初出し 秋お披露目】
19.12.22 ニュイ
19.12.24 コウ
19.12.25 明那
20.01.01 りりむ
20.01.02 星川

依到有人跳樓都似

應該要去到出年先有得睇おりコウ3D

舊片

星川BB

改個名啫

A

啲笑聲好撚仆街

上次講到好嚴重架

搵到新target就乜事都冇

無諗過原來追Vtuber咁Hardcore
細路真唔識世界

其實應該講係vtb已經出左圈 以前係2.5次元的產物 target cuatomer都係d宅

而家可能已經出左圈 接觸左更多觀眾 呢班人冇諗咁多 輕鬆下就得

就黎2k

原來咁多人未3D㗎咩

幾個月前son+律可+FBK+matsuri玩uno玩得好過癮

こんるる
今晚又有得睇

神回

排到2022都仲有

呢到未係全部嚟下面仲有幾十個無po

玩完MC後鯊魚個加幅好強，應該可以更快到100萬

第一個直播勢金盾？

冇可能 第一一定係岳橋

如果uno玩香港規仲正

levi有3d未

而家總共有四十幾個左右排緊隊

輕鬆啦 快d 5人MC
今晚火雞死神一定好多人刷同居

有排 以而家進度可能下年嘅呢個時候咁

a 今日有望過埋Peko做Holo Top3

鯊魚下星期就會開始病

Dame Da Nae

Aqua 只是我們四天王之中最弱的peko!

9.11.26 ゆめお
19.11.29 ンボ
19.12.16 葉加瀬
19.12.22 ニュイ
19.12.24 コウ
19.12.25 三枝
20.01.01 りりむ
20.01.02 星川
20.01.21 えま
20.01.26 神田
20.02.13 ういは
20.02.14 リリ
20.02.16 シェリン
20.03.07 小夜
20.03.14 プティ
20.03.20 天宮
20.03.24 野良猫
20.03.27 愛園
20.03.29 不破
20.04.01 しば
20.04.12 葉山
20.04.22 フレン
20.04.23 白雪
20.04.28 イブラヒム
20.05.03 ましろ
20.05.13 レヴィ
20.05.16 メリッサ
20.05.17 ちま
20.05.19 早瀨
20.06.18 赤羽
20.06.20 エリー
20.06.30 奈羅花
20.07.05 マオ

呢D數據可以去邊到查出黎，細佬岩岩入坑冇幾耐，唔係太熟YT既操作...

google holostats

7月

THX上面2位巴打

#3既網都搵到

,咁要開健屋巴打啦

tama中之人係lisa說

又有新野玩

係喎 點解博士插到隊既
利申 果日smc組niconico 3d 開始follow

20.07.12 ルイス・キャミー
20.08.05 フミ
20.08.13 金魚坂めいろ
20.08.23 渋谷ハジメ
20.09.11 雪城眞尋
20.09.19 小野町春香
20.09.19 西園チグサ
20.09.21 鈴木勝
20.09.25 グウェル・オス・ガール
20.09.27 長尾景

接埋落去

走火入魔

21000 放緩

最後全社得岳橋冇病到

開燈

越燈放緩越勁

舊fans都未歸哂位
等睇出黏土人

Take my monkey💸💸💸

越講越快

正啊

係而種就正啦

放緩

有人改左隻出嚟啦

好似味一個月

琴晚呢到先講佢冇咁快過ぺこ

一個月後EN四天王做左top5
JP哭住入en ser

唔知郁唔郁得

我諗係驚En果幾個爆Ping先分Ser姐
另外由頭玩都幾正

唔係話未解禁咩

純粹未解禁GURA已經劇透左期待之後去JP玩

死神火雞住係日本唔會都爆ping咩?

唔玩土人好化學

我對唔住tuna

做咩無曬“回家bot"問係咪回曬家？

一齊回家了

火雞何止爆ping 爆機tim

聽日Luna生日回唔回家

支持今晚有公主生日count down nanora

準備

仲有matsuri有首比公主既情歌..

睇座長玩FALLGUYS

希望唔好屈公主巴回家....

老師知我心

冇離過家不能算回家?

你要首先離開左，先可以回

久遠たま-Tama Channel-チャンネル登録者数 2.28万人

今個禮拜過唔過到3萬呢

啱啱瞓醒
其實上面講男女V我覺得可以期待下EN組
之前見ID同star都算多聯動 會長又有喺月下脫毛live出現過
本家淨返嗰啲突然同男V合作唔激死班孝子咩 之前唔知邊個話喺公司見到男V會打招呼已經有人崩潰

8點Tama
9點Yuna
10點Patra
Happy Friday

個表仲漏左モイラ

一直都在

又亂講野

難啲 得一個歌回

幾鍾意佢個skin
唔知點解好有親切感

仲有11點半

十點半至岩

10點有るる

20.02.27 モイラ【4/5 Zepp難波で初出し済み】
我save個嗰有

睇返郡道講自己性取向 真係好撚正
百合大法好

今晚大量會員加入

有無source?
唔識日文好難跟

ひま食覇王餐

你唔識日文，你基本上得番大陸b站。。
utube好少彩虹肉

BI算唔算百合

唔知佢老母有冇好似hema咁比返對波佢呢

Bi

普通日文精華都食
有日字食到兩三成
死都唔想上B站

品質差左好多，sad率都幾高下

支站ok? youtube好似有英文

佢話自己係bi 但佢講既野集中既百合

巴打，愛你
感謝

心心都未出事EN住日本外既EN應該都ok既

突發 6:34秒聲稱 never fall in love with a guy

百合人

玩蜂巢始終經驗少，亂左

可以去陪星川

同神田果互屌先正

佢好似都唔算多玩，感覺還好。

link?

可以組返個犯罪集團

講起百合貼下以前花咲條片先

抽卡合集果d成日都互屌

5期都係解禁先入MC, 等多陣啦

有咩睇？

傳說2Lv食雞既男人

屌，成堆觀眾終點等

公主生日count down nanora

唔記得帶銀包，同埋己經有寫之後有比返錢保底

ああああああああああああああああああ

今晚睇唔到tama

不了
等你睇完上黎report

本來睇V就係俾d癡線野吸引先睇
依家一個唔該又炎上，又自肅真係.....

合作又唔等於cp營業嘅最緊要唔好強求 格硬要個v去合作/唔好去合作
雖然我覺得crossick咁特殊係唔應該同其他比 不過如果講到合作=cp營業 咁健屋之前同偵探直頭可以當係營業都得 有時聽到偵探把聲會興奮到界限化 嗰時都有一啲NLcp嘅fans 依家咪冇晒(獨角獸都少左)
ange又係百合營業 又同男v合作(纏埋貝叔) 仲講到明想要男朋友 咪又係多gachi(?)同cp fans

花譜首播 8點

花鋏キョウ 首播 7點

粗重野等我黎

有我陪 你安心咁行啦

留名會限都有傻鳩講中文

點會無

座長哼唱神神薙

到最後最撚煩就你班fans

睇住nene起大樓，雪媽應該睇到嘔血

ching父親失格

我係佢條仔

根據nene嘅人設 唔知點解見到𠵱座大型木製建築 有種會成為大型燃料嘅感覺

食屎狗

呀女岩岩同我講話冇d咁既事

岩岩入去睇 起到咁高咁大舊 四四方方咁 實用>美觀

癲完未

又呢

我估一鋪

報左青山了 醫生話你妄想症又唔肯食藥

67 7點又要刷fgo 仲有幾個直播

NENE美感0分

Holo防火大使唔係到教唔到佢唔好玩木

一次錄晒分幾次播

第114514次post 啦巴打

睇唔到條繩

SOR

唔使sor
我本身唔記得左睇

火雞準備

好似係d禁制會播內置bgm d機
佢應該早訂過Hikakin,但反而遲收到貨?

又要問火雞借命

佢完全唔識玩彩虹

依舊野好似好多人用

佢痴q左線
係咁講jj,有bi音都冇用

第一場就終了

就變禿雞

12

又復活

完全未訓醒咁

不死鳥

借完要還
可能有一日火雞入得MCJP個陣就會拎把鑽石劍隊pekora

笹又玩野

笑死

玩嘢twice

【歌ってみた】エバ / 柊キライ【Kotone(天神子兎音)cover】

其實幾靚，我覺得。

先入為主 已經睇左做鏡餅

今次係9分鐘終了

可憐，兔仔又被人打左落去

而家先睇到FGO個po變左tama po

又RTA

都算係咁，嬴左個第3

中長髮

上次係2+1
今次係1+2
火雞：我冇咁多毛

JENG

第一次見佢除帽 冇左陣mk味

有得除帽好耐

冇睇 次次都係見佢同椎名唯華一齊好撚mk

好正

入面呢件超正

這該死的女人竟...

誰だ！おめえは！

收到風今日會限 他麻會唱我點果首歌

呢間公司好變態
起埋啲透明廁所

會員今個月開

今日無意中聽到修女有隻舊歌
一聽就停唔到係咁播
但好似唔覺有得買碟/電子版

回家還回家 可唔可以唔好share北海道柒頭

ageer

頭先行開一陣
返到黎pekora已經開左兩個stream

唱左先講 講左無唱到好柒

屌，掛住睇片冇留意

頂仲未放得工星期五

兔仔今日75萬
總算冇比鯊魚搶先

fans作既印象歌黎,修女cover左

首戰即終戰

全中古
頭飾、衫、裙、鞋
分開四部份賣

超正

同上次一模一樣
中左黃金體驗鎮魂曲

lamy 真係激到上線MC

Nene 迷惑行為

聽完晒上個post老師個twitcasting

感覺好似聽緊自己家姐一路沖涼一路講嘢咁

返工冇跟到 ねね開咗3個鐘mc整咗啲乜

米水巴

原來你鍾意聽自己家姐沖涼聲

大型可燃物

三四層超高headroom既木製長方型建築

其實我屋企冇家姐
平時都有睇開啲姐弟AV
一直都好想有個家姐

okayu輕鬆食雞

準備喇

夢追3D

爸爸們上水

唔該晒2位

全面進場

屌一放工
健屋個live已經完左

阿女開場啦

睇okayu
season 1輕鬆食雞
season 2又係輕鬆食雞
再望望其他人，玩到叫晒救命咁

待ちたま

時間啱啱好，完場

gamer 組真係gamer 組

:_てぃー::_えむえむ::_てぃー:

ミオ:

:_たまのかお:

但佢同KORONE鬥果時就偏偏贏唔到

團長送俾佢地頂綠帽真係....

做男友嘅讓下條女好正常

one man band

止まるんじゃねえぞ

贏咗KORONE，贏唔到第一

我要推到tama可以換新機

2個月

諗多左

條女喺隔離
一緊張就失手了

快啲賣GOODS

係又請左隊band定做樣

Tama叫我お兄ちゃん

隊band識一路彈結他一路fing手

お兄ちゃん

air band黎

由老豆降格到呀哥

竟然做新衫

睇唔明夢追做緊咩

真係估你唔到，竟然會唱caste room

call out

扮生活感果D掛

一早就話佢係我個妹

真正既gamer

用3D做坐係到雜談嘅直播

成個gamer組根本得佢技術ok

得證有貓耳先係gamer

水瀨

推得比想像中慢

我懷疑好多自稱爸爸既都冇買會員

要擇名

動畫【ViVid Strike!】片尾主題曲

仲返緊屋企

專心聽歌
唔撚得閒推post

開會限冇人睇

Cls咩畫師黎，我睇左幾圈先勉強估到小獅子同花鋏

我懷疑成班友仔出哂去HAPPY FRIDAY
唔理個女努力緊

我都係

認真聽歌

冇人推姐

不過會限少on9係件好事
唔想再見到有人咩台灣人+1香港人+1

為左同tama溝通溝通想學好啲日文

GO

Q版既野

即使如此世界依然美麗

會限係唔得,好on9

夢追呢首好似係原創曲......

又黎

水樽有3D

Tama會限有幾多同接

冇人知

個場地會因為SC有新演出

一開chatroom會lag

GC

團長喊住殺佢啲龜先整到架

ワタリドリ真係好岩夢追唱

大約150到?
睇CHATROOM有咩人

成班扮曬爸爸

讚都400了

各位仲扮係tama老豆

聽緊想點

邊個dislike

想靜靜地聽下阿女唱歌放鬆下

今日狀態冇上次咁好

唱歌+無on9 仔有咩好討論

會限都有dislike
為左dislike去join tama會員?

岩岩果首高音唔太上到 有d震了

真係好好笑 雖然都有佢既特色既

比fall guys打擊到

高得濟 飄飄地

未回家 想知咩事

點解我utube app 做唔到tama個會限係背景播放

團長係mc想送d禮物俾5期生 用左d龜既整頂綠帽送俾佢地

唔係冇人睇 唔比背景播放上唔到黎

全部會限都唔得

幫手spread呢篇文

中文版，可以睇左先決定

咁麻煩

大把呢d anti

今次到女王

cls

可能禁錯呢

YAMA 同 TUNA一齊開
點算

一齊睇囉

得2個人都可以撞

android又然

星期五晚都算係黃金時間吧?
都隔左一個小時
一個係會限
一個唔係會限
我覺得無咩所謂

以家先睇返重播
好正

冇子母畫面咩

星期5晚其實唔係黃金時間,星期6先係
因為日本多數星期5晚多人應酬
之前有人統計過星期5晚係低少少

唔知點解IOS唔得
我尋日都係咁 一子母畫面就自己關左

手機版唯一可以背景播會限嘅方法係用瀏覽器開電腦模式

咁唔知了
反正我剩係睇たま
無咩影響

聽講youtube更新完冇左

都真係幾多會員
齋計like同dislike都444
計埋無禁制/唔得閒睇應該有500人

夢追3D好低調

引退

今日慢歌回

我聽得好舒服

上次個個歌回有幾多都聽過

膊頭有花既即刻入哂去tuna度

做背景soundtrack一流

唔撚係卦，美帝未郁手，支那就開始拆牆？

牆都唔洗翻 會長出嚟嗰日實比人洗到癲

高速blow

雙開左

人係有兩隻耳仔同兩隻眼

係真既引退

想轉去睇
但tama...

巨人ed

3D技術又多左新野

呢首正呀

#864
老師呢期真係瘋狂打牌

無咁多吧

不了得一部携帯

音樂聲有啲細

未播之前唔係可以入去LIKE?

迫到出山

支水
覺得夢追人氣應該唔低，3D披露都冇咩人
唱歌仲要跌同接
唔知りつきん會點

係咪我有問題?
成日聽到TAMA一下大聲一下細聲

船長好仆街，又笑露西亞平板

之前炎上
加上佢人氣多數係黎自做合作MC

支水,個咪同舞台
夢追因為靠MC上黎多過靠唱歌上

ASMR

追蹤狂

佢地兩個一開台就係咁死

我假設有一半人無禁like

you

阿女果邊應該都差不多完

好搞笑

第一次見咁開台

寒蟬 you

王女笑死

Nemunoki又整左個Remake版出黎懷舊下

夠曬特色

有冇人覺得tuna 把聲好似成日都唔同

鬥死得多

ねね開會限 好忙

今日唔睇畫面 把聲有D似御伽原江良

上次個ASMR 會限開到有負皮，笑到座長傻咗

CL

tama ...

真係引退

好好聽

實質無料

好耐未聽過有v唱key社d歌

十幾分鐘前點咗時を刻む唄

杏同智代好難揀

我無耐之前先follow佢.....有無講咩事退

CLANNAD
AIR
ANGEL BEATS

AIR OP

心心啊

TAMA唱過AB
清唱鳥之詩

hot limit

NGNL 電影OP

ngnl劇場依首真係好鍾意

做DD 真係好辛苦...

企鵝玩MARIO

原來修女都係第一次見到桃

個音源好怪....

吞拿chok太多聲搞到成日變聲

辛苦呀?唔好做囉

ED

全部同時一齊
都唔知睇得邊個

牙女都係唱呢類快歌吸引到我

まったまたね

聽住たま同ねね 掛住ユナ台 畫面睇緊Lamy

EAT ME!!!!!!!!

完全唔覺d時間過得咁快

佢地真係幾正

專心睇修女先

打緊波

原來已經2個鐘

屌你老母 るしあ

爆左耳仔nanora

點解班友入晒會員都唔講まったまたね

嚇撚死

台仔不意外

自願獻身比人嫌棄

台狗唔識打日文, 只好spam emoji

唔同聲既

頭先到底有幾多台仔

tama都已經叫人講まったまたね
仲要打お疲れ様jm9

又倒數

唔識聽日文嘛

emoji都有齊個堆字

明明sticker都有 都唔用 睇唔透

HAONI有睇TAMA
是咪準備有高質圖睇了

我都識聽 應該其他人更加聽到喎

大家唔好笑弱智

唉屌
聽完tama再聽ひいな
好撚難頂

NEW PO

yuna

又比

大猩猩

Tuna馬嬲叫

個BGM好細聲啊

柯完屎開埋呀吞拿個台睇下咩環境

睇緊咩

久遠たま-Tama Channel-
待って入った瞬間青鬼様とご対面して叫んだ

Tuna咪same啦 全職恐怖game鳩叫仲有趣

佢都係唱返咸濕版connect同pretender 算啦

Asmr一日屌一次個修字

1000